---
layout: page
title: Английский язык
permalink: /internet/english-language/
---

# Английский язык

duolingo.com - наверное, скорее всего лучше подойдет детям. Обучение бесплатное. Показывается реклама, которую можно заблокировать.

Статистика по дням, прогресс, напоминания, произношение фраз на английском, обусждение.
